有咩係更新後好用過更新前？

諗唔到

SP

更新人士

TL